【DSE考生】見此post不回，聽日「中文」唔及格！

回句：「思覺脫好靚仔！」一定有U讀。

收皮啦戇鳩仔

早啲訓

屌我無聊去考口試得4其他abs俾個u我
1都無